有冇巴打去過馬明代言個間MSC 男士塑型煥膚中心?

呢幾年見馬明D皮膚好似真係好左好多
凹凸洞真係平左好多

有冇巴打試過呢間野?

打手味

真心問架屌, 問下都打手
我見佢FB好似幾年先UPDATE一次好似伏伏地咪開POST問囉

做激光搵註冊皮膚科醫生啦

好貴。開個10次package兩萬幾

下原來咁大間鋪冇注冊皮膚科醫生

佢網上寫兩千八4次既?

畀你參考下,聽講做激光好痛架
同埋塊面咁爛點出街呀

佢地話紅兩日囉